﻿# Zusammenfassung
RoboterControl für die Steuerung eines Roboters mit dem IOW24


## Entwicklungsumgebung
* Visual Studio 2015
* .NET4.5
* für das Compilieren ist das SandCastel Addon zwingen notwendig (LINK) TODO
* Die Oberfläche ist in WPF Entwickelt worden



## Code Dokumentation

(Code Dokumentation zufinden)[http://edlly.de/iowlibary/html/2c8d9d1b-7cf9-43c9-bcdc-ccb748852f58.htm]